我們的

1

2

3

仲以為樓主係講瑪嘉烈與大衛首主題曲

我真係好撚蠢

諗多左啦

4

100

5

我完全冇諗過可以咁樣睇到我

咁你收手啦

算啦我唔玩喇其實我好悶陪下我傾計

玩到聽朝

聽朝仲要六點半起身七點半返學